 21:13, 21 февраля 2019
Самые большие джинсы вмире попали вкнигу рекордов Гиннесса
Чилийская сеть универмагов Paris, принадлежащая международной компании Cencosud, попала в книгу рекордов Гиннесса за создание самой большой в мире пары джинсов. Об этом пишет портал UPI.Paris изготовили джинсы в коллаборации с модным брендом Kansas и представили их в магазине Mall del Sur, расположенном в Сан-Хуан-де-Мирафлорес, Перу.Команда из 50 человек потратила полгода на пошив штанов размером с 22-этажный дом. В результате их длина составила 65,5 метра, а ширина 42,6 метра.Материалы по теме00:03 — 16 мая 2018ЗагибайПринц подвернул, хулиган поддержал. Теперь штаны подворачивают всеОтмечается, что джинсы будут выставлены в торговом центре до конца недели, после чего из них сошьют десять тысяч сумок для многократного использования. Они будут продаваться в магазинах сети Paris в рамках акции против использования пластиковых пакетов.В январе сообщалось, что джинсовая одежда может исчезнуть из ассортимента масс-маркетовых магазинов, таких как Zara, Mango и H&M, из-за забастовки швей в Бангладеш. Бунт может привести к сбою поставок джинсовой одежды в Россию и по всему миру, поскольку именно в этой стране крупнейшие ретейлеры изготавливают коллекции из этой ткани.
